未來熱係咪最多球員踢八強既球會

Kane
Ali
Dier
Walker
Dembele
Alderweireld
Lloris

rashford
lingard
young
lindelof
fred
pogba
lukaku
fellaini

Jones？

秒

暴聯

多人又點
整體實力呢？

Walker 走咗
Vertonghen Rose Trippier ??

walker
stones
sterling
delph
kompany
kdb
danilo
jesus
fernandinho
ederson
mendy

De Bruyne
Jesus
Sterling
Walker
Stones
Kompany
Ederson
Delph
Fernandinho
Mendy

應該曼城最多啦
英撚， 比利時仲有巴西

Danilo(傷)

其實唔夠鄰居多
不過表現點都好過sterling、jesus之類